連登有幾多人失業?

連登有幾多人失業?

我都唔算失業既, 番緊份萬中既工, 上年疫情轉行, 搞到而家都仲係同fg同一人工, 所有野都要重頭來過, 包括人工, 地位, 知識,

Hi

半年了，好爽
日日朝早食早餐，睇D撚樣趕頭趕命就好笑